\begin{titlepage}
	\vspace*{-2.5cm}
    \begin{figure}[!htb]
        \centering
		\includegraphics[width=0.7\textwidth]{resources/img/htw_logo}
	\end{figure}

	\vspace{1cm}
	\par
	\noindent \begin{center}
	\textsf{\textbf{\huge MASTERARBEIT}}\textsf{}\\
	\textsf{}\\
	\textsf{\Large Prototypische Umsetzung einer sicheren dezentralen\\
     Kommunikationslösung für Android.}

	\par\end{center}{\Large \par}
	\vspace{1.0cm}
	\noindent
    \begin{center}
	       {\huge }
           \begin{tabular}{rl}
                Fachbereich 4: & Informatik, Kommunikation und Wirtschaft\tabularnewline
                Studiengang: & Angewandte Informatik\tabularnewline
            	Vorgelegt von: & Patrick Marschallek\tabularnewline
            	am: & \today\tabularnewline
	       \end{tabular}
	\par\end{center}{\huge \par}

	\setlength{\headsep}{0.5cm}
	\noindent
	\begin{center}
		zum \\
		Erlangen des akademischen Grades\textsf{}\\
		\textsf{\smallskip{}}
	\end{center}

	\noindent \begin{center}
	\textsf{\textbf{\huge MASTER OF SCIENCE}}\textsf{\textbf{\LARGE }}\\
	\textsf{\textbf{(M.Sc.)}}
	\par\end{center}

	\begin{center}
	\begin{tabular}{ll}
		\tabularnewline
		Erstbetreuer : & Prof. Dr. Burkhard Messer
		\tabularnewline
		Zweitbetreuer : & Prof. Dr. Hermann Heßling
		\tabularnewline
	\end{tabular}
	\end{center}
\end{titlepage}
